防咩疫姐，根本點死都一定係d藍屍廢佬死先

今日又一例證👍

同連登講冇用，想用防疫打香港既係港共

冇錯
廢老死亡率咁高
我地後生燃燒生命傳比廢老咁就可以改造香港

垃圾政府成日賣廣告叫後生幫廢老出街買餸我先唔理佢
死晒啲廢老票倉我最開心

大家唔好呷無得去旅行
你哋要諗吓個病只要拖多一日 就死多幾件廢佬
心情即刻無咁抑壓 🥰

不嬲係嫁啦

黃絲精神病先咁驚

呢個認同, 不過醒目就唔好同藍絲廢老接觸, 無得避就記得做好防護+消毒